屌依家先一點幾，幾撚時收工

岩岩食完飯

岩岩起身

好眼訓

收8點呀屌

屌做左咁多野，仲未到兩點

俾人屌到痴肺

好撚眼瞓呀屌
幾撚時先收工

on9 公司日日開早會俾人屌成粒鐘

Lunch break就完
仲有5個鐘
好撚眼訓

做到7點咁陰公

真係有嘢做都好d
扮有嘢做、拖長做先辛苦

我寧願無野做周圍禁file 睇
日日chur 到爆

條team最煩嗰兩個一齊SL, 依家un un腳都唔知有乜好做

喺公園hea緊 打算收工前一個鐘先返去

成日都會扮睇log
或者望住d 全英website扮解讀緊

最慘係我真係做錯係抵死

我返左一個月就要我上手

大哥你隔離team 唔夠人借左我出去都算，真係做唔切又唔熟手你屌我廢